突發，有班藍絲師奶拆緊大窩口連儂牆

有緊個負責睇水

戴曬帽戴曬口罩

過兩日又會貼滿曬

由佢清 再貼過 無謂同班賤命硬碰

拆一貼十，講左不守牆，連儂牆意義就係代表比人滅聲，代表言論自由的打壓，有咩好喊？

過兩日我就去貼返啲

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

再痴過

多人先去再貼過